London bridge is falling down 劣改

點解呢個毅進仔，人又廢，又躁底

點解一世毅進仔，良知~問題